🇳🇬 頭先同新同事食飯，佢叫熱飲比我地笑到佢一棟都冇🤣

大熱天時為左慳果兩蚊飲熱飲，肉唔肉酸牙

佢90後黎

啲90後系甘
On撚柒9

人地要健康 你識條鐵呀

係，freshgrade黎

慳家得罪你？

人地飲熱飲都唔得
樓主係咪自尊心太低
博人認同
咁樣都拎泥講?

無能野牙仲飲熱飲

都係個人選擇。

我叫開特飲

豬SIR好有米

柒撚到咁?😂

我話幫佢比2蚊，唔好咁肉酸。佢谷到面都紅哂

人地食乜飲乜又關你事？

四季都飲熱飲

牙碑呢排回回地塘

人地想健康唔比既

講還講 唔好拎肉酸兩隻字嚟玩

仲要飲熱檸茶，檸茶唔飲凍不如唔好飲

飲完自己果杯浄返啲冰倒落佢隻杯咪得

屌得好 但係

泥你老母

留意下
波台啲人久唔久就會有90後嘅文出嚟

肉酸

得罪講句
自懂事之後出去食野未飲過熱飲
利申：中產家庭

唔通我食lunch開支紅酒又可以笑鳩你

女仔

咪癲啦 我幫你叫熱飲係想你唔好咁黑ja
飲得多凍野好易黑成個智障咁
我幾為你

你同事xxx主席

樓豬智商極低

你狗黎

3蚊
有啲3蚊

樓主飲開屎水 啲冰咁唔乾淨

樓主又開9po

唔通係佩x斯主席？

我出去都飲熱飲
因為熱飲對身體好啲

樓豬比多2蚊就覺得自己高人一等？

係高d

Flesh grande牙

飲凍野傷身 人地飲熱野都笑9人?? 無病??

叫開兩杯 一凍一熱

無人想知

係女既飲熱野係好喎

除左佩雷斯主席諗唔到仲有咩人會咁肉酸

我就係果個同事
我見樓主條柒頭連野飲都唔識叫 熱飲送都唔要
為左佢既面子我先叫熱飲咋, 如果叫左凍飲, 我驚D人行過以為我係老闆, 佢係我隻狗就唔好啦

你數漏左佢老母呀，佢老母同佢一樣咁肉酸！

新同事姓佩？

健康就唔會咁肥啦，度縮就度縮啦扮咩要健康

冇，但好肉酸忍唔住恥笑

關咩自尊心事 覺得好笑就笑嫁啦

咩特飲？

死窮鬼虧佬

未開季

咪咁25啦

好正常

咪扮啦

肥仔黎

收嗲啦吊你老毛！

識飲一定叫冰鎮

咪叫你唔好講囉 2咩5

咪能出街食野牙笨！男人老狗怕呢樣怕果樣

有冇咁虧牙？飲下凍野就怕傷身

仔黎，女我就唔會笑啦

你講完有冇覺得自己柒？

我冇諗住串佩ching

@佩雷斯主席

系距

飲得多熱飲喉嚨會生cancer，on9先飲熱 凍飲健康好多

醫生意見果然專業

泥你老母

今日有個同事叫凍飲 我地成班笑到佢仆街

笑死個同事原來係2和b

d傻仔以為慳埋呢d錢就可以上樓

慳4000000餐就可以上樓

咁熱仲飲熱野
中暑就有份

你兩個返工場

夏天飲熱飲 成個傻西咁

押韻

兄ching 我改咗名

認你唔到 牙西

關你撚事咩
又唔係你飲
咁都要屌人

波台假膠post

2&b做乜跟豬蛇風

今次真係真人真事 我問佢：點解咁熱都飲熱飲？佢話唔鍾意飲凍野

醫生都咁講

冇屌，笑下姐

傻西 野飲凍熱根本冇關係
又唔見西醫叫你戒凍飲

係

波台多垃圾多on9原來係真既

有冇偷睇佢連登ac
會唔會係佩清

你入左黎咪多左隻囉

飲熱飲練耐力 你識條春咩

秒

唔通熱奶茶好飲過凍奶茶我又要同你講咩

凍奶茶好飲好多，熱奶茶太濃，又熱

好明顯佢喺

公司條90後飲熱飲飲到成頭汗
好能臭

ching sick ball

人地咁好幫你慳錢仲咁笑佢

笑左十幾年CEO都升埋la

唔一定係為慳嗰兩蚊 我出街食飯都唔飲凍嘢
唔係為慳 係唔想飲太多凍飲傷身
唔好咁無知啦

虧就虧啦

有乜好笑

基本上就算食快餐店都係叫熱飲
同價都係叫熱飲
買完牛奶一樣會叮返熱佢
熱飲真係好飲D

🤣2蚊都俾5起 使5使設立小朋友棟飲優惠

飲得多凍嘢咪好似你咁虧囉

波台狗柒住走

啲泥重嗎

飲熱飲都要管

冇管，笑柒你姐

真心唔知呢啲post開嚟做乜鳩

樓住大把錢睇醫生

我成日都係咁添，仲問叫凍飲d同事俾幾粒冰我，咁樣我每日就慳到2蚊

利申：一層市值5百萬但供斷左既樓揸手，戶口有過百萬現金

如果唔信我先再貼圖

笑7你

冇圖你up乜9都得啦

以前我都係,但自從屋企買左間餐廳後,就冇再飲過冷飲

不嬲都熱飲

其實飲凍飲多,對身體唔好
有FD,同佢飲飯,都係只飲熱飲

戶口同樓契呀

5m嘅樓都拎出嚟講
乜2018年仲有人住10m樓下嘅樓嘅咩

樓豬on9..
一定要人跟你果套？
咁講的話嘉誠哥都笑鳩你lunch食垃圾啦..
飲乜關你撚事..

5m唔係錢

但照咁睇你一定好有貨

戇鳩先會覺得人地嗌熱飲係為左慳兩蚊

N賓咁有錢都敢挑機

我唔敢喇 N賓大人，我d錢都係夠食兩餐咋

叫你po就po,仲聽話過我屋企隻狗

拎出黎影仲要睇下有冇打漏格

po完咁點？成隻狗咁

ching ho ball

我收課金收到手軟

你仲要食埋你老世個份

牙你老母

例湯唔熱點飲

唔只我喎，全部人都笑9佢喎

扮咩好飲d,度縮就度縮啦

吓？又精神勝利？

擺明係啦，唔通真係熱飲好飲d咩

咩叫一棟？

你現在聚腳於CHILD登

5M樓我拎黎養狗

陰公飲杯野都比人笑 人地鍾意飲熱飲真係關你撚事

我叫凍茶走比人笑到一棟

而家搞到我地成班人冇晒面呀，個伙計都偷偷地笑我地枱孤寒呀

你啲智商，夠成日比人笑到一棟都冇

大熱天時邊有男人飲熱野

咁樣都叫秒，笑鳥

駁吾刀?

長期熱飲
唔係比唔起果兩蚊
利申 絲

女人唔計啦😚

在座全部都係垃圾.

杯餐飲一向用黎洗筷子刀叉.

下...一定係錢既問題咩？我都唔鍾以飲凍野喎，唔係錢既問題

咪扮啦，大熱天時飲熱飲

平時飲熱寧茶唔加糖可以消滯喎。同埋餐廳唔係有冷氣咩？點解會怕熱？

凍飲加2蚊
熱檸蜜加3蚊㗎

跟餐 飲野都係垃圾
我不嬲單買特飲 唔買餐

對住你呢班柒頭洗駁

個名改得幾好

我中意飲熱菜蜜
一有就會嗌 而且唔洗攪拌
無既就熱華田 不過叫左都唔落糖
我覺得有味就ok
而且呢兩款飲極唔厭

之前返地盤日日都飲熱
除非果日做到燥 就下下火
講真出街食已經無咁健康
同埋食飯仲飲凍個肚話會難消化
身體係自己既

不過係怕人地覺得我慳錢而飲
但其實我係少飲凍野

Agger
冬天飲凍飲你又屌人充大頭鬼

咁少事都覺得好驚奇開post 樓主係咪2015後